專登放女警入去落你面

警察今次專登叫女警唔包頭入去清真寺 擺到明要做二次傷害啦

屌你老母同催淚放題開鎗一樣喺度試水溫

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

中共真係好撚古惑

又俾你睇穿左

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

pushhhhh

話晒都係同路，唔好話俾穆斯林知，免得又傷多一次

push

屌，咪撚再on9喇
唔係教徒不嬲唔使守佢地禮法入去
年年清真寺都有開放日比人入去隨意參觀
佢地知你係本地人就唔會介意

你試下拎個豬柳強入去食住參觀

唉

人地唔介意係人地大方
你唔尊重别人宗教就係你問題！！！
係你冇教養！自以為大乜哂！！

有個後生女警好似屌得過